smt 家居寬頻sales入

1月頭hkbn完約 貴到死
想睇下有咩好介紹

唔該哂各位